一人N個無正式表過態但你覺得佢係黃/藍絲既藝人

我先
黃:
陳奕迅
張敬軒
周柏豪
容祖兒

藍:
邓紫棋

黃:
陳奕迅
張敬軒
周柏豪

藍:
容祖兒

政治冷感：
鄧紫棋

容祖兒就算撚數啦，成世人都on99咁

之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

利申，斬首都唔割

紅：
迖哥

藝人就算吧啦，要出聲既都出左

Gem唔似藍 應該係和平非暴力港豬

單春要開演唱會

基本同意

楊千嬅應該係黃不過之後頂唔順

張敬軒親泛民但極端大中華主義

張敬軒：中國一點都不能少

單春一定藍過漿

藍：
謝安琪，張繼聰

Gem 只係同情特首份工難做
佢好似無表態係藍定黃

其他地區計唔計？

林俊傑？
周杰倫？

係咪柯震東黎

返得大陸，多數淺藍

我覺得容祖兒有少少可能真係黃

佢上海人
比老豆逼

Why

文匯之友

學友點睇

冇表就係鬼啦 覺得覺得

成日返大陸巡迴雖然不代表立場

上個月幫單春做野 藍撚到仆街
係咁屌9學生

有邊個天王級歌手唔會去支那巡迴賺錢

More

賺大陸錢唔方黃得去邊

收到風，蝗+2都係屋企人迫

佢應該港豬黎

鄧麗欣究竟係黃定藍

等睇你覺得黃嗰啲個個之後表態奶共

more

Eason似係離撚晒地嗰啲
希望佢呢一世人都唔好表態
我唔想過多幾年要掉晒啲CD

黃:

藍:
陳奕迅
張敬軒

黎明？

因為本身有叛逆基因？
至少不甘做順民

我唔想搞到要喺學校排佢個女

黃：
黎明 林海峰 森美

藍：
所有近五年有返大陸賺人仔的人。

關9你地事咩表態連衛兵
正經野唔做淨係識捕風捉影
最好比你地玩爛到個個對黨表態全部站檯好唔好呀

黎生係黃
我覺得佢係淺藍

Did did姐呢

藍
志明與志明

佢大陸出世，幾歲黎香港，中學去過英國幾年
好難估

一見到雞容個名就自然講左呢句

Band友多數d題材都係夢想 自由
自然會向往民主

黎明係咪冇咩點番大陸搵錢唔太清楚

間唔中都有做吓大陸綜藝show

Beyond 奶哂共喎

成日係大陸劇客串

其實佢性格只係一個勁普通港女，成日講錯野得罪人
但又唔可以話佢假
佢係有實力既

有隊過氣indie叫Killersoap嘅
個主音之前又上中国好聲音
而家做埋護旗手

唔知家駒仲在生既話佢會點睇呢件事

農夫黃

啲人話kay 雨革個陣有送物資去金鐘

應該都差唔多
80年代紅果班都奶哂共
全部都係睇錢做人

而且的確中国人唔會壓迫佢地
佢地角度只會睇到中国好野
加上資訊封鎖，佢地微博只會見到奶共資訊，即係同藍絲廢老比民建聯洗腦一樣

黃
小賈斯汀

劉美君都以為好叛逆
點知深藍

呢個我又認同 我覺得容係暗黃 有一晚演唱會會暗示我地要做個好人 雖然文匯報果單野好多人中左伏 但我都係覺得佢係暗黃

利申：非fans

黃嗰d唔好搞啦
搞到大陸迫佢哋「一點都不能少」

周柏豪叫做得好黃架啦
又 Thank you and R.I.P. 又叫人登記做選民
最後都冇跪低做護旗手，del 撚晒ig d相

容祖兒係黃 但比英皇伏左
演唱會都講左好多人話
雖然有啲隱晦

Band 嚟講
killersoap
dearjane (好記得佢哋做訪問講過 點解band 一定要講政治）

應該係藍

不過佢喺全民造星嗰陣已經鍾意填鴨咁教班仔
唔似得隔離組咁俾佢地自由發揮

奶大陸奶到雪雪聲啦

屌 咁都有得好講

總之係撐民主自由就得啦, 香港老一輩就算黃絲都好多大中華膠啦

屌 要睇咩時間同咩事件加嘛, 08年果期夠成班高登仔奶哂中, 唔可以咁計

你一定對EASON好冇了解, 是但舉幾個例子
1. OU叫D大陸人學好廣東話
2. 一路冇放棄本土歌迷/市場
3. 微博全部正體字+廣東話口語, 理鳩得你班支狗睇唔睇得明
4. 同何搵詩FRD過打BAND

要上月球唱出中國的聲音

其他地區點分啊
要咁講既話我同你講林宥嘉一定係撐台獨

間中上去賺下錢可以理解, 但條柒頭成個重心擺哂係大陸

黃

無啦 乜柒致敬一點不能少護旗撐警佢一次都無份

我直頭幫trump trump做過野添啊

要睇頻率同市場重心,gem就一定係親大陸

個人感覺偏黃

其實無出聲先最聰明

唔信佢會係藍, 太多track record

單春一定深藍，佢老豆係官，加上佢上大陸節目投入過香港咁多

黎親香港就俾人叫佢上返去
上去就話人重心喺大陸唔重視香港市場
問心佢出廣東歌香港嘅電台做訪問有幾多人會知

具體唔清楚, 但佢應該真心愛香港, 佢成日話要將廣東歌發揚出去, 而且唔記得回歸幾多周年 搵左4大天王做表演嘉賓, 其他3個全部唱普通話歌(劉華直頭唱中國人), 得黎明一個係唱廣東話歌

咁未必係藍 但都唔似係黃囉
應該係嗰啲 大家開開心心 世界和平啦

我覺得佢淺黃 間唔中對啲大陸fans講廣東話

Mr. 係fb/ig 出過post暗撐

MR Ronnie之前七一屌學生

Dear Jane Howie黃

一點都不能少好似係2014年之後

岩既 演唱會都仲有人搶
佢表態真係整造巨量垃圾

佢敢撐中国

香港台灣演唱會屌柒佢呀

20年FANS 都無情講

講真我覺得佢無咩點理呢啲野 似和理非

上上面個位無經歷過雨傘? 得阿paul 係黃

不過今次好似都係無出聲

深藍：
謝安琪 張繼聰 陳奕迅
淺藍：
楊千嬅 陳慧琳 鄭秀文 麥明詩
淺黃：
黎明 周柏豪 李克勤 古巨基 農夫

李克勤淺黃

Killersoap奶共奶到雪雪聲 係藍到仆街

其實個問題都幾大
2014 個陣都仲有D藝人發聲，雖然今次係直接反共，但真係少好多表態。
即係唔夠膽得罪中共既人多左，惡勢力大，成個圈都比紅色資本污染左。

黃：
黃子華

容祖兒都叫藍真係痴撚線
佢係柒在文匯報之友姐
呢啲柒野擺撚明英皇推佢做啦

黎明成日都有講愛香港丫獅子山精神算暗黃嘅

希望gem唔係 好撚鐘意佢
由未紅到依家⋯⋯
唔想掉哂啲碟

係咪都好啦
已經冇當過佢係香港人
唯一一樣幫得落佢嘅係冇做到旗手咁囉
但係都唔會當佢係香港人㗎啦

張敬軒啱啱至出席完七一維園維穩show大灣區節
咁快冇人理

佢次次比記者追問對社會議題睇法時
都話冇特別意見

陳樂基

容祖兒呢排個唱叫香港人加油又夾硬插黃色大門入list算係咁

上個月至係大灣區開完演唱會

算啦肯叫大陸人學廣東話已經好好唔通明撐咩咁多紅衛兵fans

係就講多啲啦

全部都亂黎既

咪屌鳩軒仔喇 人地廣州人黎架 之前個慈母妝撐到出曬面喇 大中華膠咪大中華膠 起碼係分得清是非黑白

「不論出身、背景、何時來港，只要擁抱香港價值、文化和制度嘅，就係香港人。」

你唔當啫 我一直都當佢係

阿醬係戇鳩撐689啫，護旗個post佢係從來無post過

當啦
你繼續當係

佢仲有件大使怪要養唔好怪佢

牙章應該淺黃/中立就真嘅，乜嘢濕鳩po都無分享過

單春唱六月飛霜點會係藍

其實將心比己

你係陳奕迅 係香港成日比人笑單春

係中國比人當神咁拜 就算係藍都有原因

Jackal同nice ig之前都有出過post/story
應該係黃

如果佢係藍我一定接受唔到，十幾年fans
不過我又覺得如果佢係藍嘅應該一早敬禮做互旗手...

淺黃就無乜可能啦 淺黃會無神神走去撐689咩
政治冷感就有可能

可能畀我哋屌到而家化咗呢

天王級唔表態已經算係咁做护旗手個啲真係好肉酸

留意到佢612同義士自殺都有po story，818都有，明嘅就明

未排到佢地姐而大陸人既本性點會唔迫佢地表態

4大中佢一定係同政府關係最密切

梁瓜皮

雨革有
不過自從跟左juno就笠左水
Juno老豆好似係中資公司大粒野嚟

其實我成日諗周慧敏係邊一邊
個老爺勁反共，但個仔、新抱無出過聲

咪撚咁on9
大陸咁大條水喉 邊撚個會黃

漏左唯萎呀你地係勁fight先啱

係黃係藍又點？

竟然 冇follow到
當時覺得幾好聽
原來奶共

第三點完全同意 國語歌宣傳主打台灣市場 mv全正體字

Eason係好醒㗎，佢只會唱出嚟

仲有呢首，唔好淨係讚林夕，都要佢肯唱先得，呢個ver cut咗佢前面講嘅嘢，直情正面抽擊大陸。

fans都係咁話 Eason似係政治冷感 佢真係咁多社運以嚟都冇乜表過態 喺大陸搵錢同埋音樂人交流多 信佢唔會做護旗手咁撚嘔心

單春點會淺黃
平時應該連時事新聞都唔睇的人
政治唔關我事果種
不過佢算醒，唔識就唔講
好過偽人唔識又要加把口

睇全民造星嗰陣覺得佢好撚煩

講緊釣魚台喎

黃

btw
個曾樂彤仲做緊KOL都有為雨革發聲 做左啲偽人後就影都唔撚見

本身想打謝霆鋒，但醒起佢已經表左態支持反送中

ou果單記得佢好串, 話呢度係香港, 你黎香港就要學好廣東話
已經好出面啦大佬, 要求個個做到何韻詩杜汶澤咁根本不切實際

吓 幾時?

人地一個養曬成間公司，佢唔表態支持香港人都係因為想保住成間公司飯碗
當初香港又唔比舞台佢，香港市場又萎縮
走上大陸又話人地奶共
北上搵錢唔代表佢無良心，而係國語市場堅多人聽
你睇去台灣、東南亞都勁多fans就知
佢首光年之外喺youtube就破2億，係全球華語點擊之冠
人地仲要一次護旗、撐警都冇，姐係佢唔似其他藝人咁奶共

唔好再ff人地淺黃得唔得, 黃絲會將自己全部生活重心擺哂係支那度?
學毓民話齋 感情萌動 理性就止步, 太過一廂情願

哇 我屌你老母, 扮撚哂同情其實就係屈緊人奶共, 真係陰撚毒到你

講真佢表邊到態都比人屌到痴線如果佢黃，d大陸人就會話佢唔記得個根，因為大陸佢先咁紅，而佢有7成fans都係大陸點敢得罪，當佢表態係藍，香港人又再鬧多佢一次。
佢已經係個好惹是非既人，唔出聲係最好

我少留意黎明

收皮，你睇麥明思新ig post先再講野

吓 咁你都唔知

佢似係離地撚。希望以佢嘅地位，唔好衝出嚟表態

反而估唔到王祖藍堅持到唔做護旗手

- 烈士死嗰晚616係容祖兒生日 佢出黑白post話失眠
俾微博網民屌港獨 佢都冇del post
- 200萬遊行嗰日 佢出story叫大家飲多啲水

- 8月8嗰場演唱會 佢話

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

Credit:

- 尋晚佢ig post寫 “I ❤️ Hung goon sarm look ling”

無可否認佢係文匯之星
但喺大是大非前 我覺得佢都識分是非黑白
而且亦好貼地

大家可以話只係fans打飛機
但其實我覺得佢都表態咗好多次
但始終如果佢明顯表態 係唔止影響自己

黃：fyy 麥明思 鍾舒漫同佢妹（佢地ig post有曲&直表態)

Juno 阿哥係黃

上個月幫何韻詩做嘢 藍撚到仆街
係咁屌9學生

周柏豪黑色相 加 叫人登記選民，咁都冇表態？？

深黃：
唯唯

人地搵咁多人仔都堅持唔出post
我覺得張丹之前一定有逼佢出埋d奶共po
但佢堅持唔做

wyman hocc 卓韻芝
周柏豪真係估佢唔到

不了, 見撚到佢同陳偉霆 王嘉爾 吳亦凡果d互動開心到手舞足蹈我真係隔夜飯都嘔埋出黎

嗰日我都在場

慳d啦 兩頭蛇買兩邊, 佢主持大灣區節目主持得好開心嫁

當年首長城

呢個直頭獨派手足黎, 唔推唔得

上個月幫毛澤東做嘢 藍撚到仆街
係咁屌9學生

杜汶澤同汪政協都好frd

有跟開都知汪明荃唔係無恥, 而係無知 傻傻地果d
可能你冇聽開網台, 毓民同老燒都話汪明荃同佢地講有聽佢地節目

有時都好睇唔起香港啲藝人
件事已經發展到唔係政治層面
係牽涉人道同人性問題
真係覺得係香港做藝人既第一步就係要出賣良知

今日唔掉 日後都會掉 佢日後都會係下一個輪伯

周柏豪一定係黃

大家記得撐呀佢 買歌買衫乜都好

有良知嘅紅底咪又係紅底
杜汶澤講過佢同阿姐政見不同都好好朋友
gem同嗰幾件好朋友都可以係政見不同

黃唔代表唔認中國，黃之鋒is an example

阿姐係根本唔識政治, 亦都冇做過d咩好出位好乞人憎既野, 只係好似一般c拉咁慒下慒下, 呢種人仲有體諒既餘地
但係王嘉爾陳偉霆呢d人已經係喪心病狂, 完全係人渣, 根本不可同日之喻

呢個真係佩服佢PR，以前自己玩ig就極低調
開始正式玩宣傳之後平時都剩係出d音樂活動野，又唔似其他藝人生活式洗板，都好難揾位入佢
其實d藝人唔衝出來柒，根本冇乜人會理你
除非你以前成日表態，或者日日ig洗板開

佢根本就係兩邊都唔想得罪
綜合返之前嗰個訪問同公開活動： 佢嘅回應都係最好和和平平、冇咩特別意見、你住樓上樓下

唔做護旗手撐警啲人又會話一直冇當佢香港人
如果佢出聲做護旗手又會屌9佢支那 即係點講都死
其實我覺得除咗2012年單689 on9咗啲之外 其實佢應該似中立/淺黃 佢14年佔中都有po過嘢
同埋佢721元朗嗰日之後 722開咗個po 有個hashtag 寫差不多都不要放棄好嗎 我唔知佢真係宣傳首歌定曲線緊 因為冇呢句歌詞 但已經有人comment話佢港獨

黎明似係曾俊華
王維基之流

開明建制派
都好難用黃藍去界定

On99，rb同Kolor 默默做左咁耐野都無人講

有咩好估姐 專注文宣/行動準備啦

曾俊華王維基田氏果d level既藍絲都仲接受到, 起碼仲有良知仲會講人話, 如果係民建聯工聯會陳百祥鍾鎮濤果種藍法, 真係食撚屎

成個南海都係支那固有領土?? 奶共奶到歷史都可以歪曲埋

source?

李嘉誠算藍絲定黃絲
冇得界定
只能話開明建制派

KAY 係藍都講得出？
profile pic 轉左全黑兩個月喇
雖然今次笠左水
最多話佢不再「敢言」
點都唔會係「藍」lor

要係偽人度揾過黃既
可能得番D BAND仔

2011年幫唐英年造勢做欽點特首點會係黃?

同hocc反咗面

竟然有人留意到呢樣嘢 我嗰陣都留意到 不過諗緊自己係咪諗多咗
好多香港人真係人云亦云當年我都同好多人一樣話GEM奶共 但幾年後諗返 佢除咗講句689加油之外 有做過咩好過份嘅嘢？
如果咁就要批鬥 咁易彎娜呢？「我討厭政治」都講得出 證明佢份人除咗冇腦 亦都唔會關心香港同個社會 點解香港人又唔批鬥佢？

上面有人話GEM藍過單春我真係笑咗唱咗首六月飛霜就打晒飛機咁 淫k唱得仲多過佢 依家又爭住同淫k割蓆？
淫k點虛偽 14年都出過去送物資 比起喺香港大紅大紫 人氣高企咁多年 擁有咁多後生仔fans嘅陳奕迅 邊個有良心啲？喺ou叫啲人學廣東話又打撚晒飛機咁大把藍絲成日屌大陸水貨客啦 咁佢地係咪又黃？佢同689一齊整雞蛋仔 兩個幾月嚟扮下嘢出句聲都冇 你地失晒憶？仲幫得佢落 係得兩登仔先做得出
GEM明明喺成個大中華市場嘅人氣比陳奕迅係有過之而無不及 youtube點擊爬埋周杰倫頭 而且唔好唔記得 佢喺香港從來都冇大紅大紫過 充其量就係個幾有人氣嘅女歌手 連全盛時期嘅kay 嬅嬸都未去到但佢一上大陸就一炮而紅 咁多金主喺支那 仲要喺香港日日比人鬧到七彩 都仲肯出下廣東歌 都算難得啦
而陳奕迅一直都係飲香港人奶水大 賺咗香港人幾多錢？喺香港大紅大紫咗咁多年 呢幾年喺大陸紅咗就扮下嘢表下態都冇 6月都仲可以當係政治冷感 咁721呢？幾多後生仔比人打到仆街 佢又有冇出過聲？呢啲唔係咩政治立場嘅層面 係有冇良知嘅問題 得罪講句 佢連容祖兒都不如 GEM都好過佢
最後我想講 樓上個巴打坐咗幾耐？單春一早同hocc割晒蓆啦仲fd過打band

你老味就反又屈佢

Eason 係個愛香港既大中華膠
總之和平大家唔搞大家就最好

係咪冇人知佢最近先係柒婆手上受勳？

agree
而家中國定義左黃=撐港獨
有d人可能真係撐示威者,但驚俾人話港獨先唔出聲/扮藍
再講,大陸人痴線嫁麻,俾人知你撐港獨,分分鍾俾人暗殺都似
當然亦有D人內到外都咁藍,唔洗出聲都知

唔反gem了

我都係睇呢篇嘢啲人話佢講緊eason
又話eason unfollow咗hocc
咁你話無咪無 咁惡做咩

利申 都係聽eason大

黃:
陳奕迅
張敬軒
周柏豪
汪明荃
朱千雪
方力申
小肥
許廷鏗

藍:
容祖兒
余文樂
楊千嬅
王祖藍
羅家英

政治冷感：
鄧紫棋
馬國明

我睇17號嗰場佢都有叫我地忘記紅館以外嘅事 好好享受呢三個鐘嘅快樂時光

古惑仔呢？

全藍

我做佢係藍，但廢事出聲廢事搞到咁肉酸

佢之前攞電台獎果陣都串過容祖兒，話自己係大中華歌手，唔會淨係很香港巿場
一路聽一路覺得佢唔稀罕香港巿場

都係有合作啫，但gem真係唔似藍囉
佢上nasa都話自己from HK
某一位義士死後佢ig story有一張R.I.P. 嘅相

黃：rubber band (1/7 專登唱咗天光了）
Mr. Alan (有留意開佢ig story 就會知）

不如又講下有邊個藝人想食兩家茶飯

Aga 黃
Gin Lee 藍

對Gin Lee好失望唔好唔記得係香港捧紅你㗎！忘本

幾多年前啊大佬
果陣雨傘都未有啊
有時時間會改變一個人，日久見人心
你哋要屌佢上大陸搵錢呢點我唔再拗
實在講得太多次
但佢咁耐以嚟一個護旗手，支持狗嘅post都無出過啊
某位義士死咗之後佢有ig story講rip
相反，淫kay呢個就變晒，華嬸呢啲又爭住致敬
點都係呢啲仆街啦
啊gem真心覺得偏黃，但真係唔可以出聲
依家自立門戶，一個人養住個studio
重要創作，唔出聲對佢係最好
有時真係唔好迫人表態
反而佢唔表態撐警已經好好

推
唔鐘意佢
但見佢成日比人屈都好慘

在中國揾食可以有沉默的自由嗎?

有首歌叫祖國兒女

呢個post咁奇怪既 容祖兒由雨革開始一直無表態就話似黃 kay一早profile pic轉咗黑都話變咗藍

呢件事發生佢一路係大陸做緊野
但一句聲都無出過
無做護旗手
可能無想像中咁藍

佢似離地唔理政治嗰啲
每次有咩大獲野 睇佢ig都係做緊gym/其他玩樂野
Alan就撐得好出面下

仲有弦外之音既 最後的茱麗葉

人家說誓約一早已死 阻不到我去找你
誰若要防礙我獲得你 我通通(狠狠)推開不理

沿途是翻天覆地 雷狂雨飛 你說過後會有期
怎可失去你 怎可放棄 昂然踏入這禁地
就算有軍隊封路 圍牆建起 都衝得過都也未怕死
高呼你別攔我 神佛也都退避 用我身去贖回你
能逾越生死 那限期

同埋今次勇武咁多 同當年和理非運動又有分別既

同689講句加油 話特首壓力大 唔通寫你幾時去死 落台啦
屌 我都想同柒婆講加油 我都知佢壓力大 希望佢快啲落台
宜家gem都自身難保 再出聲應該唔駛撈 但佢有骨氣嘅 大陸應該仲有節目 佢都堅持冇出過撐警護旗 佢未必係幫示威者 但至少堅守到良知

佢自己都自稱係大中華歌手 邊有屈佢
上咁多大陸節目賺人仔 又算唔算奶共

但一定唔會係淺黃先

魔牙

暴龍哥係咪都無表態？

點解EASON係黃 有無人解釋下

次次睇hera嗰句都笑咗

紅到仆街

慳那同吳若希？

有實力多人欣賞自然會紅

極深黃：Kolor

有去麥花臣正撚到癲

垃圾post

自己鐘意嗰啲就黃，唔鐘意就藍，陳奕迅黃？痴痴地

張繼聰細佬做狗

唔好意思唔小心負皮左
但我好認同你
Love 祖祖

家強世榮成日返大陸出show
Paul係band中唯二有性格既人
佢老婆都護旗
唔知而家咩取態
不過我相信佢流緊係真正beyond 既血
家駒死左之後都係靠佢撐左多耐
如果佢都護旗
beyond 真係神枱跌落谷底

我覺得老黎應該唔太藍 同對時事應該好有觸角
好多次大陸要歸邊 佢都冇發表

同時間佢咁熟social media 應該知道一奶就俾人屌到仆街
仲有佢同林日曦真心friend到

至於受勳 佢應該心諗而家唔拎好過拎
睇下佢點回應就知：

52歲的黎明獲頒「銀紫荊星章」，對於今次已是第三度授勳，黎明貫徹低調作風，只透過經理人公司簡單回覆傳媒︰「謝謝。」

我好慶幸細個鍾意既女歌手係何韻詩
男歌手係周國賢
唔駛燒cd

黎明應該都係淺藍，咁耐都唔出聱應該唔似護旗手果種藍，或者撐警大會深藍。

搵下泥鯭fb 根本連登仔黎

仲有個類別啊 叫討厭政治
竟然無人記得王菀之
仲有唯唯呢, 佢一定係黃黎架啦 咁多相影到佢同義士一齊行到咁前甚至流埋血添

黃:
陳奕迅
張敬軒
周柏豪
汪明荃
朱千雪
方力申
小肥
許廷鏗
梁勁廢(唯唯)

藍:
容祖兒
余文樂
楊千嬅
王祖藍
羅家英

政治冷感：
鄧紫棋
馬國明

討厭政治:
王菀之

佢藍定黃我分唔到
但佢好貼地
成日扮Happy伯

黃：子華

唔覺得呀姐係黃
佢只係比較明事理既藍
都係大中華膠

奶共好合理，對住班香港西，串撚柒柒又多不滿，洗錢又唔夠大陸多。點解仲要服侍班香港西

熱咖啡身為政協同埋選委都係黃真係笑左
其他人有冇票我唔知，熱咖啡係選委，絕對有特權投票比馬逢國唔投比周博賢。

Lmf一定係黃啦，點解無人提過佢地

希望eason繼續唔好表態
完全接受唔到佢係護旗手奶共狗

街市呀婆都知

我認為佢好醒 見到填海華同皺皮卵嘅下場應該唔會護旗/撐警
就算佢淺藍都係親前幾代政府 例如：曾蔭權 曾俊華 唐英年（當年為佢站台）
同689 7婆應該唔啱傾 雖然689同龍蝦睇過佢演唱會

深黃
Kolor
上個月演唱會幾乎冇停過咁鼓勵香港人
第一首已經係天地會
瘋狂叫我地加油又叫我地光復元朗小心啲

下年8月佢地九展開show記得撐場

林夕d詞

姐輪 藍到爆
奶共奶到條友

呢d正band就冇人識

黃:阮民安

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

佢其實冇咁鐘意唱廣東歌

汪呀姐 我諗係淺黃
佢覺得自己係中國人 但想香港民主自由變好

有咩？無留言哩個po真係

呢個真係唔知
但睇果個訪問，聽佢個態度似係
Hong Kong? Who fucking care
但之前訪問又爆大鑊講大陸歌唱比賽黑幕，又話重心會放返香港
感覺上佢好似好想係大陸發圍，但見識到有幾黑暗心灰意冷落返黎
以上只係個人觀感

希望佢今年演唱會唔好唱咁多國語

佢似係大中華膠
日日認住自己係中國人
但又會撐返送中

肯同杜汶澤拍戲
你都知佢咩立場啦
好多藝人近幾年同杜汶澤影相都唔敢

唔知點解我覺得好多歌手都因為夕爺、Wyman、周耀輝、柏堅嘅詞而比人誤會有立場

所以我計佢淺黃

留意

我覺得佢藍底....

利申：我好撚愛佢，如果佢表態藍的話，我一定燒撚哂d碟！

事實上佢的確唔係香港人
唔好咁多幻想

因為佢係eason（好似係）

係未認真問？
認真答 唔係

雨革佢有post過黃絲帶
雖然後尾del左
但藍嘅話根本無需要多此一舉

joey肯定暗黃啦
同明哥hocc咁friend
佢兩個之前先屌過深藍撐警廢老倫伯
如果joey係藍，就算佢哋唔屌都應該割咗蓆
其實我覺得同得明哥hocc關係好嘅，藍極有限

倪震出名親共

黃，有follow 佢ig就會feel到

聽聞係大陸好好搵
近排上埋鳥巢

同杜汶澤fd開應該都唔藍得去邊

Eason做咩都有打手，容祖兒 楊千嬅 謝安琪 gem呢d就係唔係都比人屌

佢不嬲都話唱廣東歌最舒服

痴線，汪明荃黃？
又人大，又政協都黃

應該
深黃：
杜汶澤
黃耀明
何韻詩
生抽王
王宗堯
葉德嫻

黃:
張敬軒（大中華）
周柏豪
ali
fyy
麥明詩
梁嘉琪
方力申
小肥
謝安琪
鍾舒漫
森美

暗黃：
容祖兒
楊千嬅
許廷鏗
方力申
（削骨還父？）
（佘詩曼？）

淺藍：
黎明
周星馳
汪明荃（理性少少）

藍:
余文樂
曾志偉

深藍：
譚詠麟
李力持
高志森
鍾鎮濤
肥媽
陳百祥

政治冷感：
鄧紫棋
（王菀之？）

我都認同佢係暗黃
我諗文匯之友唔多唔少係佢公司要佢做，Mani 應該係藍色。

上面文匯之友一出
即刻冇得駁

做個好人
多謝分享

黃色大門都俾你解讀到真係笑死人咩
自從Concert YY 已經成日唱

我同意佢公司迫佢做 雖然唔知演唱會係咪9up下 但係呢個風頭火勢肯講呢d野都算大膽啦

阿蛆同杜文澤hocc都好frd

真，佢講左大陸果期好多show都係個經理人迫佢接

蛋記個金牌經理人唔止係藍 仲要係呃光環嘅賤種
一邊跟風同班蛋記偽人圍爐講咩can’t sleep依啲模凌兩可嘅野
一邊like 撐警po

蛋記偽人冇個信得過 係常識

單春似香港依家班ABC
根本唔理呢啲野

Supper

南沙群島。。。

周爸爸，黃！

連登不嬲多蛋記打手打風向
之前帶張敬軒
近排容祖兒

兩家茶飲都食唔到

咁張敬軒本身真係廣州人黎, 肯支持香港民主仲想點

屌你咪搞鳩eason啦
支共又逼佢表態㗎屌

文宣又上唔撚到熱門

呢啲on9 po又一定上熱門

杜汶澤隻頭馬都藍啦 呢啲野邊講得埋

志明直頭係紅

killersoap護旗手

記得有年64佢有係ig隱晦地表態

我是歌手決賽唱「一無所有」+ We are the champions
差啲過唔到審wor

應該都係唔敢出聲嗰啲淺黃

六月飛霜

農夫係黃？

陸永佢老婆深黃 成日係ig story屌鳩班畜生警犬

逼春咩，咁大個人仲比老豆逼

請勿覆膠posts

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

其實有冇人諗過08年既高登仔，就係依家出去撐警既廢中廢老

單春老豆 前政府高官
你話佢藍定黃呀？

偽人 屌佢啦 邊到有錢咪向邊到

覺得

其實對mc jin有啲失望
又話愛香港.....

廣州人有呢種思想好正常，未完全進化

不過佢俾大陸封殺，黃到橙啦

2014年記者問Eason點睇雨革
佢好似話 It’s just fun 之類既說話
我覺得黃藍都代表唔到佢
佢純粹係一個癲佬、正能量撚
捍衛廣東話就肯定

利申 臣迷

黃：
張敬軒
謝安琪

政治冷感：
Ivana
陳奕迅
麥浚龍

藍：
謝霆鋒

睇年紀就知
候生無咩表過態多數都暗暗地黃

歌都有得唱喇
i i i was born in Beijing 喎

你見佢14年之後完全同hocc割席就知佢偏藍/政治冷感啦明明以前fd底嚟

btw覺得 黃又南 都係同類人，又係見天佑出聲就即刻彈開割席，總之唔好阻佢搵食個類

佢呢d世界仔就算出聲都實學+x哥講d咩反暴力嘅嘢，其實藝人唔出聲當幫咗忙架啦

簡淑兒 藍絲

629前1日有個女義士跳樓離開
佢係台灣拎左個金曲 表現到勁開心
香港問題 同佢真係平行時空
有時真係覺得呢班歌王歌后有咩值得人尊敬
成班都係為錢 為名 為利

首先，覺得仲用黃藍二元分類好低階
二，你又唔識佢哋本人，根本唔知佢哋點諗
三，根本好難分
心痛學生，但唔反送中 => 黃/藍？
心痛警察，但反送中 => 黃/藍？
政府今次唔啱，但親政府 => 黃/藍？
示威者有權表達，但反對任何暴力（包括警察） => 黃/藍？

以上適用於所有人，不限藝人

湯怡

Push

有，但你要屌我老母都係咁話
我比唔到圖你，因為費事留底跟住比啲on9搵位入佢
但真係有

紅字好中
我寧願佢一世都唔明確表態
表過態既达狗 Kay 有眼你睇
當然如果Eason有日撐警、我是護旗手
一定掉撚曬所有album落海

隊嘢俾本地band屌到仆街

關淑怡 直頭支持勇武

Gem 上海人
軒仔 廣州人
王菲 黎明 北京人

成班FF L

講句公道既，做藝人呢個時間表態最傻仔

搞到自己兩面不是人

支持黃=封咗自己米路

支持藍=唔識飲水思源，背叛一直響香港支持你既Fans

我愛黎明

話容祖兒係藍果啲真係笑死我
成日就提祖國兒女，喂首歌08、09年果個時期出既，果時成班香港人咪個個爭住認中國人
人地反國教唔提，佔中有落過cwb唔提，今次演唱會都俾曬暗示撐啦
如果佢係藍一早就同明哥hocc割蓆啦，hocc仲會係佢ig留cm同俾like咩⋯
不過連登不嬲反容祖兒，所以明明佢係暗黃都會講到佢係藍，並不意外
（預左俾人負皮）

邊有割到
冇記錯佢上年都仲有係hocc ig留言
宜家就唔知了

極黃：暴龍哥 鄭中基

之前都力撐廣東話係母語出post叫教育局局長辭職/一直有屌政府，又拒絕參加大陸濕鳩歌唱比賽

原定8月17日廣州開演唱會
不過8月13日先係fans page公佈話被主辦單位考慮到天氣以及技術問題而需要將演唱會延期

811震怒全城我諗佢都恥與大陸與伍
利申：fans

Agree, 香港歌手做大陸市場，頂得住壓力唔做旗手已經好勁。

屌咪亂扣帽子

新．爆机兄弟

馮盈盈 深黃

黃
以前既謝霆鋒
藍
依家既謝霆鋒
不過其實我覺得佢係偏向純粹既大中華膠 如果佢唔係要幫英皇搵錢同真係了解件事我覺得佢都係黃多啲
另外係甄子丹 又係如果佢本身好撚紅唔使靠做葉問中國爆紅名成利就 佢都應該係黃 講真外國有武館有家底屋企人都算知名人 佢自己外國大無咩理由會突然間接受到中國 所以我覺得呢個係辛苦左咁多年半紅不黑突間大器晚成咁款純粹被名利沖昏左

唔好曬時呢d時間啦

有人話係大陸唔知邊到地震

佢老公奶開共
倪匡反共>倪震奶共
黃秋生黃>佢個仔藍(source by 《CEO盤問室》EP3 黃秋生)

父母同仔女立場唔同有乜咁奇
正如大把人老豆老母藍絲 但自己係黃一樣

俾楊生仆下咪算囉

咪又係奶共啲$

梁烈唯梁競徽，大家都唔講，但大家都知咩立場

其實佢同邊個都係咁既款既 gem同黃明志直頭係自己yt合作過
你話果啲藝人都係上節目先有互動
上面位巴打話有一期係經理人逼佢接好多大陸job我信
因為呢2年真係大幅減少

利申以前反gem反到仆街
但做音樂真係會表達到自己
聽多幾首就發現 佢以前只係細路女唔識諗果種

起碼以gem係大陸既人氣 做到唔出post護旗手 支持香港警察 已經算係咁

我都見到毛澤東
你咩個部門?
我老頂係平等王

掉返轉咁講
好多都係反共不反中
好似杜汶澤 黃秋生 HOCC其實都係呢種傾向
始終我地由細到大學既係中國歷史 中國文化
香港史係香港唔係必學 連六七暴動都只係常識科幾句帶過

只係宜家黨高於國 所以好容易混淆黨國概念

利申:中學pick歷史 大中華膠 只反共

名氣既野sosad

單係上NASA話自己from HK呢單
對比蝗嘉爾已經真係差好撚遠

一個被香港人反到要上大陸唱(雖然自己都有錯)
一個就一直拎住香港劍擊隊光環去韓國發圍

容祖兒唔似藍
佢係ig都有叫人多飲水，又失眠
演唱會又叫香港人加油 又扮屯門呀伯跳舞
藍應該唔會咁做掛

如果係對大陸人講，佢大可以講得大聲啲同講多啲
但依單佢算係安全咁出一個post咁大把

佢個女有上前線喎

唔會，因為我都有份做08年高登仔，果陣都識幾個大學生有上高登，fb有keep contact
宜家一樣係黃絲

當年08年街訪 香港人認為自己係中國人係歷年最高
講緊回歸之後直至今年，咁多年入面08年對「中國人」身份認同係最高既一年
你可以覺得係炒車
但係無可否認當時既中國仲有一絲既幻想空間
係習大大上任推翻左鄧小平 朱榕基對香港的方針

甄子丹點會
咪撚玩啦伍寶

公司既job邊有得推-.-

發哥

近年見刁大大都係唱獅子山下係佢面前講香港精神
兩套代表作甜蜜蜜同玻璃之城都係吹奏英屬香港
大陸落泥仲愛香港過唔少香港人含到大陸雪雪聲

仲有首歌講蝗蟲，唔記得名

愛國不愛黨係應該受尊重嘅

容祖兒應該係黃啦 演唱會啲talk講得好隱晦

其實反容祖兒同gem咪捉住以前一兩單嘢放大講 文匯之友同撐特首講加油 然後叫佢俾多啲奶共證據又俾唔實質 一係就話上咗大陸搵錢就代表咗奶共

really?

宜家unfollow埋

好多藝人都話返到大陸似返個人 大陸拍戲唱歌都好尊重表演者 聽春卷 單春講

Supper moment 呢

我睇果一場都有暗示
但事後唔見有人討論
可能佢d fans唔想佢因為咁受注目

利申；非fans

我都有呢個諗法 因為唔想佢冇啦啦比位人入 廢事因爲呢件事搞到其他人冇show睇就唔好

陳奕迅唔係藍架咩?

就係話我覺得佢係辛苦咁多年最後咁樣黎紅被名利沖昏左

因為佢真係完全唔識諗政治野 我覺得

在中國國家電影局發出消息，全面禁止參加台灣今年第56屆金馬獎，許多香港電影公司也跟進，寰亞電影、寰宇電影、星皓電影、英皇電影、美亞娛樂公司都透露不會參加。據消息，目前劉德華和古天樂主演的《掃毒2》、張家輝和古天樂主演的《使徒行者2》、梁家輝和任達華主演的《追龍2》、張艾嘉和趙薇配音動畫《繼園台7號》等電影已取消報名。

以上藝人冇正式表態，但當佢地藍得唔得？

佢唔出聲係唔係代表你就唔出？
點解一定要人地去表態？

藍:袁澧林

由雨革開始就知佢係暗黃
文匯之星係柒咗 但純粹係公司推佢去
今次演唱會成日有意無意暗示叫我哋加油
係微博俾人鬧港獨鬧到pk就直程唔update
搞到咁都冇跪低其實已經算係咁

丁子田嗰句
難分黃定藍

根本啲人就係私怨撚
重講緊咁多年前嘅嘢
最on9係對比起啲護旗手，我支持popo你可以打我果啲
Cy加油真係殺傷力好細
同埋咁話佢真人串果啲又無咩實質證據

佢老婆

劉華

鍾意果班=應該黃

反果班=起碼淺藍

我都覺單春唔會黃囉，佢似政治冷感啲friend

仲有 最後的茱麗葉
呢首歌佢過去十幾年都好少唱
我覺得今次都有心專登唱

蝗蟲你的確欠打~

嬌：黑

希姐似黃

Eason點會黃 你睇下佢同佢老婆D朋友先 全藍㗎

Lm

佢同超蓮好frd

陳奕迅明明乜都無講過 都要比你講成藍絲

極度深籃:
林凱恩

佢係依家講演唱會到講咩祝大家平安同渡過難關咁
同我諗佢好朋友sa同前女友hocc都係黃既話
佢都冇可能藍得去邊
所以我覺得佢係為錢

算啦 連登仔只會不斷提文匯同祖國

咁佢同李蘊都好frd

咁佢同鍾舒漫都好fd 都係成班小圈子fd 講開鍾舒漫應該都黃 記得元朗嗰日佢有瘋狂po story話好嬲 又叫人小心之類

呢個好笑應該係講之間萬分之一秒個腦運轉左幾億次認唔認chinese好結果向外國都係想講自己係香港人講個時仲要口窒窒中国人都係認泥呃同胞錢姐出到去仲認真係恥辱泥

蝗嘉爾 的士陳 王祖藍 on9春 唯唯 基本上深藍

GEM 香港有負於佢 藍+1

唔好咁多ff啦傻仔，自己上佢微博睇啦，係rip大陸天災啊

係
同埋當年又奧運 太空科技發展都好好

其實幾歲就落黎果d仲邊有係大陸生活既記憶，可以視為土生土長香港人嫁啦，正如梁天琦都係啦

算把啦屌，你個心態係憎佢，佢做咩/無做咩你都屌嫁啦

Gem都係啦，又唔見你咁講

古天樂一定黃啦，唔記得佢點串成龍？

講事實講證據你又係度轉移視線
想自欺欺人咪直接講

你睇微博睇到佢講咗咩大陸天災啊
我宜家睇ig啊 你就去睇微博解讀個rip 知你叻喇
嗰期都好多藝人有講rip喎 唔通佢哋又為大陸天災
佢只係好醒咁用一張相表達唔同意思 同埋佢係po story先 之後cut過張相先po微博

Eason乜都無講就話佢係黃
Gem rip就話佢rip緊大陸天災

利申聽eason大 但eason啲fans真係好惡

gin lee 似係藍

馬來西亞華人多數都大中華情意結

少爺占 應該係黃 雖然極少極少講政治

話說我早排都有係另一個post話過張敬軒 話我係fans都對佢有啲失望 但近排睇返啲片 又覺得佢真係出唔到聲

Quote返個comment 話佢唱到1:42「人間全賴有好英雄 豁出種種英勇」既時候 扯左件褸幾下

然後再睇返雨革後佢去電台訪問 佢講過佩服hocc呢啲行到好前既藝人 又話就算自己幾熱血幾想發聲都好 都唔想為公司帶黎難處 可能就係佢自我滅聲既原因

事咪撚嘢實啊，微博啊大佬
比大陸仔睇嫁，佢話係for大陸人奻數災難有幾出奇啊？
不如你講下佢依家有咩藍絲證據啊
事實咪就係你憎佢囉

你係咪引用錯咗

真？

佢微博都冇講過大陸咩天災話希望大家平安同願逝者安息 邊隻字有大陸同天災 咁快衝出嚟柒 照你咁講你都ff緊
喂句嘢好正常啫 套用翻係香港都得 根本兩面睇
佢醒就醒在用文字藝術 你班大陸人冇位入佢話港獨 但又可以同時喺香港po rip又唔會有人話佢奶共 好多人有版你睇 嬅嬸 比比鳥都有po rip 下場點大家睇到 嬅嬸仲要柒到用帳號被hack做藉口去兜
佢原圖係po咗story先po微博 cut咗句rip 有啲嘢唔駛講得太白
同埋我講緊ig啊 你同我用微博去解讀個rip 睇嚟你真係好憎佢

假

佢喺香港嘅演唱會一向幾乎全廣東歌喎

希望學友唔好表態係藍 因為我自己都好鍾意佢

ON9

《非禮》

啱啱想講

老鼠安,6月9開始變黃

賓穎如果612就大叫反送中都可能鹹魚翻身

甄子丹唔係藍咩
睇杜汶澤喱show 佢話佔中期間條友講過佢會唔收錢去打班學生

佢藍到仆街
早排喺外國先柒完鋪勁
話鬼佬歧視佢係支那人

我話佢無撚腦
淨係識跟風就真啦

Beyond 係大陸好紅下
唔上去搵錢就笨柒

我都覺得Eason係離地撚
佢話過自己睇報紙唔會睇港聞
如果有人問佢政治嘢，多數會覺得自己唔識所以唔想表態
試過有記者夾佢回應，即刻發火

利申：十幾年fans，屋企一大堆碟，希望唔會有掉嘅一日

本來係佢死忠
近呢兩個月香港日日都咁
有次ig見到佢啲奶共野
無名火起
Unfollow左

我屌你老母臭閪你盲嫁？仲要用殘體字講啊，你繼撚續性高潮佢係講比香港人聽囉弱智閪
人地就係關心支那豬都唔撚理你班港豬，你咪繼續自己除褲濕鳩囉柒頭

深藍：
羅志祥
周杰倫

我講緊rip係6月發生 你攞8月同我講 唔撚係嘛
你屌佢8月呢單就還一單 呢單我冇講過任何嘢 亦都冇意見
RIP就另外一單 咪撚轉移視線啦柒頭
幫我睇埋有冇殘體字 有我幫你挽鞋

請問佢係微博講呢啲同佢關唔關心香港有咩直接關係？
都係果句，私怨就私怨啦，扮撚晒嘢

得得得, 咁同香港有咩關係? 佢邊忽係rip緊香港反送中人士?
如果係既話, 會擺得上微博? 比人批到全國封殺啦on9
咪撚再自己係度打飛機啦你老尾
仲有, 唔係個個post殘體, 唔代表冇用殘體字
你以為我冇睇佢微博? 佢微博9成9都係殘體字啊我屌你老尾
一個黃絲會長期用殘體字?

不如你講我知佢句rip係講緊邊個
同埋係微博用殘體字有問題？

係微博用殘體字有問題？
係香港用殘體字有問題？
做人用殘體字有問題？

下？原來微博係比香港人睇嫁

頂
洗唔洗驗一驗眼

咁其他藝人po rip你就知佢哋撐義士嘅
我講咗佢醒就醒在識用文字藝術 佢講段嘢套係咩場景都解得通 我想講寧寧舍舍呢個po冇殘體字 如果真係俾大陸人睇 一早轉咗啦
我會話po ig story一定係俾大陸翻牆西睇喇 係囉嗰排都冇香港人死 po story真係唔知有咩用
微博用殘體 ig/Facebook用繁體 我都分唔到佢想點

笑左, 原來香港人同支那人講野就要用殘體字嫁?
睇黎eason 林俊傑果d人既微博唔係比支國人睇

其他人黑icon就暗黃 rip又暗黃
Gem rip就係奶共

用常理姐, 如果你張野真係會左撐香港義士會post埋上微博?
正如周柏豪都淨係會post ig
而且我講果d人係包括平時言行上, 唔係淨係1張相就話點點點
因為你都冇證據證明係撐義士

係大陸論壇用殘體字真係有問題？
即係你係外國人個twitter度用中文講嘢？
大把文宣比大陸人睇都係用殘體字，你唔屌埋文宣組嘅？
重有啊，你未答我你話梁天倚細個已經落咗嚟香港
計佢係香港人，咁gem係唔係啊？定係又雙重標準啊？
重有，你頭先話人哋係香港用殘體字，即係你想講微博係香港？
答我啦

都無證據唔係

你都on撚79, 外國人睇唔明中文, 支國人睇唔明中文?

邊個話一定唔可以放上微博啊？
人哋只po ig所以所有撐義士都一定只可以po ig？
Gem平時言行有無撐警啊？
又想講上大陸搵食=奶共啊？
唔係講義士咁你解釋下點解佢ig story張圖有rip啊

咁點解唔拎d實牙實齒既例子黎說明佢係黃?
點解要拎d冇得解讀到真相既野黎講?
我話佢微博9成9殘體字係擺到明既事實喎

所有支那人都睇得明繁體字？
同埋做咩只回應一個point啊？
詞窮啊？理虧啊？

太低質唔想覆
係你拎黎做證據, 你自己都冇辦法肯定佢表達咩, 一樣完全uncertain既野可以叫做證據?

咩叫暗黃啊？即係你要求人哋做聖人
身處大陸搵食都要係微博上面反共？
都係果句，微博用殘體字又點？
佢係fb ig用䌓體字啵

笑撚左, 原來你對大陸人就會自動用殘體字, 死返大陸啦支那仔

林欣彤
最有印象佢以前開口埋口講世界和平又乜又柒
而家大事大非就冇左影

駁唔到就話低質
係囉，咁啱有義士犠牲完佢就出個完全唔關事嘅R.I.P. Story啦喎

屌，偽人，就算黃都好，睇在錢都變藍啦，無人會厭錢多嫁。

係囉，咁啱有義士犠牲完佢就出個完全唔關事嘅R.I.P. Story啦喎
完全係個人聯想黎, 呢d唔叫證據啊 知唔知啊小朋友

咁你去到大陸係咪堅持用廣東話啊？唔係就收皮啦
同埋我邊句話自己對住大陸人會自己用殘體啊？
我只係話人哋用係有合理嘅地方
自己柒就柒啦，詞窮啦

禁錯正點解佢地係藍？ 唔係黃先岩咩？

黃：黃霑，呀梅，張國榮
藍：鄧光榮

咁你有無實質證據證明佢係藍啊？
依家係你開post話佢係藍啵
證據呢？又想拎返N年前cy加油嚟講啊？
依家係你要比證據啊

你話驚支那人睇唔撚明丫嘛, 你咁撚驚點解唔用殘體啊? 好撚合理喎
咁撚有合理性點解唔用啊, 真係好撚想知喎
屌 陳奕迅林俊傑果d死仆街真係傻鳩黎, 竟然咁唔體貼對住大陸人都堅持用正體字 仲要用埋粵語口語, 含撚啦佢地

長期用殘體字黃你老尾絲啊傻仔

我有話驚咩？我話好多支那人唔明，咁gem佢係微博用殘體係合理，我幾時有講過我自己啊？
我無咩特別事都唔會去大陸，我點解會有機會對住佢哋用繁體啊？
同埋你答我先啦，你係大陸係咪只會用廣東話講嘢啊？
其他明星用繁體=其他人唔用就有問題？
不如你講下係咪所有香港明星係大陸都係用繁體
同埋你要講呢點，不如你比個權威嚟講下邊個話微博一定要用繁體/殘體啊？

之前聽某個youtuber講過
要一個藝人表態，影響既唔止係佢自己，仲有機會得失好多客，影響曬成個團隊甚至成間公司既利益，
可想而知，越出名，表態可能換黎既代價越大，
所以容祖兒做到咁都算唔話得，
香港人，有啲嘢在心中已經足夠。

利申：非fans

原來分黃藍只係用繁體殘體嚟分嫁？
都係果句，你指出咗係微博用殘體有咩問題先啦

sor鳩ry, 因為我唔撚會上支國做野, 所以我唔會接觸支人唔會同支人做朋友, 所以唔存在我需要同支人交流
如果係街見到個支人我要同佢嘈交我都會用廣東話屌佢老母唔會陪佢講支語, 佢聽唔撚明唔關我事啊

因為你個標題係講緊無正式表態純粹覺得囉on9

咁你都識講啦，你係香港自己主場用廣東話啊嘛
咁gem係大陸主場用殘體有咩問題啊？

到point

普教中又有咩問題啊? 學支語都係為左照顧大陸同胞姐

你知唔知咩叫冇正式表態啊?
即係咁, 有個人冇公開出櫃, 但佢有足夠既言行實例反映出佢既gay既, 咁絕對係有合理懷疑佢係gay
而你地既所謂證據唔好話合理懷疑, 直頭連表面證據都唔成立, 全部靠自己幻想

無啦啦又講咩普教中啊？9唔搭8
你答咗我先啦
講咗咁耐你都重未講得出到底係微博用殘體有咩問題啊？
咪轉移視線啦

呢到講嗰啲陳奕迅雞容咪一樣係估估下
直接認盲反咪算囉

Show Blocked User - 愛唔係講而係做
完全封鎖
呢件直頭弱智, 答左n次既野仲問我幾時答佢
你咁鍾意殘體上百度啦, 唔好上連登啦

我淨係講一樣, 陳奕迅長期有實質行為維護粵語撐粵語
你可唔可以舉d實質d 確鑿d 說服力大d既事例證明gem係黃絲?
係咪好難明?

下？我想問gem平時有咩言行令你絕對係有合理懷疑佢係藍啊？
都話叫你比證據囉，就係因為係節目同其他人有互動？
同埋點解你可以一口咬定我哋果啲連表面證據都唔成立啊？
你可以完全肯定佢句rip同香港無關？
柒就認啦，由你第一個留言得gem係藍就知根本你開post係想借其他人同你一樣反gem

我唔覺得佢係黃 不嬲都覺得佢係政治冷感港豬
亦都無咩證據話佢係藍

屌，樓主唔夠人講就bam人
逃避晒啲問題就話答咗，同777一撚樣
好柒啊
原來諗住開post嚟反gem
結果大部分人都唔認同自己
重要詞窮到bam人

仲要用殘體打名 有bias啦 佢微博冇用殘體字注冊

我鍾意殘體？你邊度睇到我話鍾意啊？
我咁多個留言都用緊繁體無殘體啵
閱讀理解廢到

lm

咪係，根本樓主自己先係最鍾意用殘體字

你睇返自己一樓先啦，你自己先用殘體字啊

黃:周潤發

首歌又唔係佢寫嘅
請善用不推文回覆

我既理據就係佢將全部重心全部放哂大陸
你話王祖藍 謝霆鋒果d兩頭蛇都算, 但gem係對住陳偉霆 王嘉爾 吳亦凡呢d人渣級都可以歡天喜地談笑風生 而且合作無間
而且微博長期殘體字
公開多圖轉發擔心支國災民仲致敬支狗, 但香港咁大件事就一言不發
點解gem粉咁雙重標準? 爆機達做既野仲遠比不上gem, 點解偏偏gem就唔批評得?

佢似應該唔多理就真 2012年見過鬼唔怕黑咩 佢真係冇以前咁敢言 加埋公司啲公關又on99
我有諗過如果唔係今年解咗約 佢間公司應該會好似嬅嬸咁衝出嚟發聲明
其實我真係想知究竟gem做過咩嚟 上至連登下至高登都反佢 周不時有駡戰

救樓主老母

香港市場有理佢咩？唔係你哋啲盲反撚叫人哋反上大陸唔好返嚟嫁咩
同人哋談笑風生就係證據？
微博用殘體字你重未指出問題係邊啵
係微博轉發國內嘅嘢又有問題？
香港有義士死佢出rip你又話唔關事
咁即係乜都你講晒
你係有理有據就唔洗bam我啦柒頭

朱千雪 MK鋒 藍

到而家睇都覺得湯怡係曲線

一開始應該係台灣fans搞事先
肓撐Yoga條弱智
條弱智成撚日話自己係歌手 唔係明星

記者個邊幫yoga幫到出晒面 狂狙擊
經理人公司弱智反擊

香港個邊淨係睇佢對波
唔聽佢唱歌同創作幾勁
高音夠氣就係咁話佢9叫

香港無晒市場
返大陸試下 大陸完全無人識佢
點知一唱成名
係大陸有市場 唔返香港了

無留意開佢既 應該淨係知佢係大陸9叫
順勢一齊笑下佢奶共

個人覺得佢係港豬類 似joey個種
個睇下會唔開心
係咁多

如果未同舊經理人解約
應該同千嬅一樣
會del Post話有人hack之類既柒野出現

陳奕迅容祖兒肯定係藍絲

肯定係藍，同佢好朋友超蓮一樣

比林宥嘉屌過可能無咁藍

人瑞都唱烈女啦 咪又係一滴骨氣都冇
有時都會諗佢地知唔知自己唱緊啲歌詞其實係講乜

垃圾post 咪推

佢阿妹黃絲喎我可唔可以話佢都係黃

係呀 容祖兒表左好多次態啦
2014佢ig貼過黃絲帶嫁
6月9打後容祖兒好少出story 可能少做少錯
Po乜都有我鬧

但其實616梁義士過身
英皇既佢、軒仔同其他藝人都有po話訓唔著
Mani有留言話自己都係(失眠)
我諗係佢地有向公司爭取過
英皇見有人死左 一次半次開綠燈比佢地po
所以先有”集體失眠夜”情況

仲有
Hocc都有講啦
呢行d人係好現實 d人見到hocc都生人勿近咁
怕影響自己前途
但joey之前都有po過同hocc+黃耀明既合照
真係算係咁

Kolor 黃
Supper Moment 藍

容祖兒睇熱血時報㗎...
仲要係14年之後俾你班人批鬥完佢903撐起雨傘台下西面

陳柏宇同洪嘉豪

台灣係分藍綠營

其實佢一直都唔掂政治嘢 先可以食幾家茶飯 不過佢算聰明 唔出聲好過出聲 先可以咁紅

同埋佢大陸市場咁勁 就算黃都唔會表態 不過佢次次嚟香港都練廣東歌 真係好有誠意

之前不嬲都有屌開政府 早排喺大陸有演唱會但被cancel左

所以捧紅左陳詠謙呢d垃圾出黎

藍到爆
達明一派31週年演唱會
將幾十年黎唔同既風雲人物個樣拼貼係poster
周杰倫要求海報下架
因為驚同黃耀明出現係同一張poster影響到自己

單丸唔表態賺人仔=黃絲
達狗唔表態賺人仔=紅底

Kary黃？有冇source

利申佢612瘋狂post自己生日吃喝玩樂 離撚曬地
我太嬲太失望inbox鬧左佢

勁正

我身邊勁多黃絲老豆屋企人做狗啦

Ali 爸爸

冇人講梁嘉琪

Error既193同阿dee都係勁屌政府
屌黑警
之前屌埋劉美君！

其實應該要支持所有深中淺黃既香港藝人去大陸賺錢再帶返香港先岩 所以唔應該批判佢地北上發展

黃：
唯唯

呢首歌要配埋舊約

又bin
咁都比你bin到， 好野

真。
佢ig post又要chinglish拼音
Story又話要養好把聲和你唱
應該係暗黃
因為英皇

仼何險阻也不阻我約會你

Gem直頭紅到入血啦
點解仲有討論空間？

黃: 黃翠如

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

佢英國讀書 老豆打港英政府工

藍：甄子丹 呂良偉

上個幫鄧小平做野 藍撚到仆街 係咁屌9學生 話要坦克碌豬

藍猛衝 藍到仆街
返pt見到我後生 第一句就係問我有冇掟磚

講真天后級黎講都算係咁架啦

佢只係外表打扮keep得比同齡嘅人好，內面嗰浸還是港媽格

仲要痴埋落譚伯度

其實佢訪問都盡量答得好小心，淨係話有助了解大陸新聞，但啲人係都要死咬住佢唔放，係都要屌佢係文匯之星

黃色大門應該唔關事，我淨係知首歌關hocc事

上大陸搵食姐
佢細個係英國讀書，點會真係撐中丫

話容祖兒係藍係唔係on9容祖兒係娛樂圈入面少數仲keep住同hocc 明哥好fd既人容祖兒開show前一兩日hocc仲有係佢ig留言如果你係深黃會唔會仲同個藍既咁fd?

睇住佢扮happy伯
啊sa係側邊叫佢唔好 好核突
佢回：係屯門見過嫁
就覺得佢都唔係咁離地姐
唔割住

點解會有人想幫蜂蝗漿洗底
謝絕香港記者訪問你唔講？

可惜唔係個個都知佢同hocc仲係fd

張丹不嬲弱智

咩都唔關漿事，咩都係人地逼害佢 收到👌🏻

事實係咁

因住又俾人話打手

鳩估：
是撚但啦
大把錢 去外國住又得
隨時返強國開演唱會賺人仔又得